準備添一名貓主子，洗唔洗加多一個貓砂盤？

本身屋企已有一隻女主子（一歲半）， 屋企四百幾尺一個貓砂盤，宜家準備帶一隻貓b仔返屋企陪佢， 諗緊加唔加多一個貓砂盤好？

想加：對主子好啲，我返工只能一日清早晚兩次
唔想加：冇乜位擺

你哋養咗幾多隻貓，用幾多個貓砂盤？

屋企個屎坑有第二條友既屎係到你忍唔忍到

2隻主子最好預備2-3個

正常預貓數+1嘅數量 但香港啲屋細 1:1都ok嘅
你2隻點都要有2個盤

話唔定賴篤屎落你個頭 就大家都唔好啦

我2隻貓都係共用一個大砂盆

我都係分開兩個麻煩d

我以前兩隻用一個都得
不過你要勤力啲清
如果唔係你主子嫌污糟會周圍柯咁解
後尾唔想煩就換左自動貓砂盤

我三隻用一個大盆

加個新佢地都未必用

試下用一個先啦

一定要有兩個
萬一有病都可以減低交叉感染嘅機會

買多個平平地試下咩情況
我加左個後發覺佢地都係撈亂用後，就換一個大d既共用就算

請問樓主係邊度買開貓啊 求推薦

其實我都research過 貓砂盤係貓數量+1
不過香港地方淺窄 理想歸理想

我諗我會買多個盤俾主子

我冇喺邊度買開貓呀
師兄你做乜咁desperate

因為我計劃緊養貓 但好驚買到病貓 google網上啲人一問就比人叫領養 所以我四周圍問下買貓資訊 唔好意思🙏

領養撚全面進場

屋企有兩隻貓
一開始共用屎盤 但好快新貓會周圍痾尿
依家兩個盤 但屎就同一個地方痾

我住果度唔比養寵物嫁 所以領養唔到
我住果度養狗一定唔得 但我覺得貓唔影響其他人
所以想買貓

我個人經歷
一隻時一個
兩隻時三個
四隻時都係三個
（佢地主要都係去兩個，除非滿載）

之前睇黃阿瑪佢地講
幾多個盤都唔係重點
最緊要都係乾淨 要清得密